有咩慘得過情人節條女話要同中同過

就係爆鳩完你仲要同你講分手

同第2個男朋友過

冇女朋友

當我狗咁屌仲話忍左我好耐

我信佢唔會嘅

可能係第3個

有冇咁癲

喺屋企讀數啦...

俾人咁屌完我又可以唔嬲仲狗咁款氹番佢

下個禮拜final都未睇

邊間咁遲...

之前fall term停完spring又停先未考

我好似咩都令唔到佢滿意咁，係咁話大家唔夾

佢硬係要揾藉口
你阻唔到佢

做人做狗自己揀
畀啲尊嚴自己

唔係嘅
其實之後佢有醉住咁打俾我，話唔好嬲佢屌我，又話好撚掛住我，不過係佢第二日清醒之後又屌番我

喂
我情人節之前冇女
之後都冇女
你話要點過啦

咁一直都冇同有變冇我覺得後者好似sad啲

最撚慘係大家仲要一齊做嘢
唯有扮冇嘢咁樣同佢繼續溝通真係好撚辛苦

個個以為我同佢仲正常拍拖，喺wts grp tag9我

第二朝會搵返你架啦

其實已經係第二三日

中出過

冇中出到

返緊一樣嘅part time?